中共對香港具體策略揭秘~ 欺/挑/瞞

(無a/c 借a/c 轉載)

醒目香港人 香港已經唔會返轉頭
呢篇野唔駛追問來源，總之唔係來自中南海
而係有正常智商與勃謬愛國L交鋒後ge作品，價值超出"中國問題專家"論文。
♧ 香港係唔係要等中共權力鬥爭結果？
♧ 包括 撤回修例 和 五大訴求 與連串升級示威邊個操盤？
♧ 邊個唔想示威衝突平息 其最大得期者是誰？
% 所謂習系江派權鬥並非如坊間評論如此簡化。但是中共國家主席副主席取消輪替限制，必定引起潛在內部不滿。借香港事件突出某幫權力責任問題。再者北京大大誤判香港形勢。香港本土前途不能脫離中國因素不說。
% 林鄭政府管治認受性實際上已經破產。除了香港市民，中共最高層已不再信任林鄭。中聯辦港澳辦錯報軍情，問罪變成必然。北京已另覓人選放下布局，直接操控林鄭政府。王歧山突來廣東省看文物有目的。
% "外國勢力" “暴徒” “堅定支持” 已成中共口頭嬋，“止暴制亂” 因完全沒辦法平息事件，甚至發酵成常態，而事件緣由被指由林鄭政府“提出”。例如，止住了"暴力"才公布“搵方法妥協”是幫中共拖延時間，等待權鬥結果。
% 中共首要任務，利用衝突畫面，剪輯製造大量假新聞。欺騙人民說好亂好亂，香港有民主的話糟糕。
% 混入殘暴武警，擺香港警察上枱。磨心有所利用，不惜食藥亢奮，對市民懷敵意，進行非法拘捕和酷刑。
% 平靜示威是不是國策？當然不是，中共說越亂越好，越多時間拖延。大陸已經開放任看無線新聞，剪輯衝突場面有助中共為人民洗腦。衝突持續，訴求不需回應。
% 港警察大量報酬，前線接近每人每月八萬至十萬。所謂厄OT是也。除了正常的薪酬，還有特別福利花紅，每每拉人有佣金，不惜拘捕跑得慢的小姐女士和小朋友。最大利益是誰？示威平靜了，最大損失是誰？你懂的。
% 動員人民鬥市民，在各種場合掀起打鬥，鏡頭前後剪輯，可把中共故事自圓其說。報警後，大批防暴迅速到場厄OT. 拘捕香港市民也有錢收，利益集團win win.
% 警高層策劃在不同場合激怒市民，透過不合理對待，更多市民出來對抗升級。
% 示威衝突升級，港警濫權濫暴，不再有機會獨立調查。
% 中共官員不沾手。有磨心已足夠。他要的，是香港走資的蛋殼，香港人死活與他一點關係也沒有。
% 眾多正常解釋不到的情境，便可揭開。
要做乜野？有機會下回分解.

講撚埋啲垃圾

奈何香港許多藍絲愛國，國卻不愛你呢！

內地（容許我用返你啲字）大學畢業生畢業得四五千蚊，近期好景少少有七八千，過萬嘅就已經要喺知乎發帖吹噓了；反而香港人鳩做office hea hea工都收一萬幾千，做狗都有兩萬五，叻仔入ibank嘅七八皮不在話下。咁嘅對比下，點會有中國人真心當你同類？ 個個都想整死你，但你仲臉上貼往大灣區，受傷嘅最後係你呀！

人一藍 腦便殘

根本大陸人同香港人分開左咁耐有唔同背景就5係同類